[問下呀媽情況]糧食供應鏈是否妥當。避免被用作彈藥

民以食為天，如果長時間多處堵路，物流會收到影響。

當補唔到貨時，社區沒有足夠食物供應，可能會被狗政府用作人血饅頭攻擊我地。人無得食野真係可以做到好痴線嘅野，除非我地可以將矛頭指向政府，唔係嘅話一定要小心。

但放路我地就冇左效果。

有咩方法防止呢個情況發生?
國際援助?
聯絡超市、街市了解物流，短暫放路?
人鏈傳貨、全民苦力?

集思廣益

甴近平

定係無視個擔憂，實行真攬炒?
祈望全民缺糧正式破斧沈舟總攻擊?